「我唔想輸」跪求大家 保持獨立批判思考

將會係一篇長文 冇心力睇全文唔緊要 希望你最少可以睇咗總結先
客觀總結 非方向 非結論 請自行思考 有時間想請你閱畢全文
(以下言論 你睇完可能會覺得我係阻膠 但想大家綜觀大局 以大局去思考 我地未嬴 從來沒有)

總結一：Be Water 不分和勇 並不是要將自己人區分成兩班人 真正精髓在於每一個人都係和勇 最少最少 能夠勇既人都係和勇 應和則和 應勇則勇 能收能放先係致勝之道
梁天琦先生講既八個字係刻係我心多年 因時制宜 目標一致 應用於此略嫌斷章取義 但依度既斷章取義某程度係香港民主運動既進化
(好似好理想 現實冇可能咁理想 對於現場情況 我都有好多野想講 如果我仲有心機打 你有心機睇 就係另一個可能出既PO到討論啦)

總結二：此時此刻 尤其是當香港人連月黎推倒送中惡法時 林鄭政府死不悔改 以緊急惡法繞過司法程序以推出更多惡法 香港市民憤怒程度不能言喻
梁天琦先生於獄中俾大家既說話「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
在此我懇請各位 不要忘記對政權既慎怒 但不要被仇恨支配 保持理智 更重要既係 任何時刻 一定要獨立批判思考 切忌人云亦云
分化風向引割引戰言論之多有目共賭 唔好自己人打自己人 接納不同意見 保持獨立批判思考 瓦解三毛攻勢
(自問做唔到既 我情願大家上少D連登 俾個腦休息下 到靜落黎既時間再思考下)

開始講經：
開始之前不厭其煩：10月14復會 香港人權與民主法案仍有變數 軍政府背水一戰 香港人無輸既餘地 再次懇請各位 唔好俾仇恨支配 理智
我明 我真係明大家有幾咁憤恨 多年黎 我俾人話憤青 我係 我唔怕認 我可以好極端
喂你唔似喎 講得出咁既野都叫極端憤青？我唔想輸 我真係唔想輸 冷靜 理性 睇大局

一.有關緊急法、香港人權與民主法案及國際輿論
緊急法突然於星期五十二點吹風三點出 我直覺認為係好有陰謀 但除咗五六日一 可以令期間引發既事情對大市影響揸到最細之外 我諗唔到其他 諗唔明背後陰謀
但放遠少少 十月十四日 加上依幾日黑警同港共嘅手段 我覺得係開實彈後盡地一搏
為求拉倒一星期後嘅法案 以除後顧之憂 形勢會對我地更不利

自從緊急法推出以黎 黑警已經進行緊各式各樣既政治化妝工程 港共係想絕地反攻擊
國際支持又如何 會出兵幫你呀？做到咩呀？
你講得啱 的確唔會 亦從來冇指意會有國家咁正義 不許利益去幫香港 衰D講 每個國家背後考慮既都係利益
但唔代表國際輿論冇撚用！
國際輿論對於香港人權與民主法案、示威者、示威行為既正當性等都有影響
對政棍而言 大眾覺得我地有正當性 就會有行動如支持香港人權與民主法案而從中取得政治行益
黑警依幾日既驅散行為拘捕行動 異常 你真係留意唔到？放任示威者大肆破壞 然後出黎突襲
當中有D突襲畫面係連記者都稱奇 車衝前 --> 放狗 --> 跑 --> 捉到就捉 --> 上返車 LOOP
甚至 車衝前 --> 放狗 --> 上返車 --> 放狗清RB --> 企 呃OT --> 收工
事實係黑警甚少不合理濫權暴力泯滅人性鏡頭播出
相反示威者大量可以被抹黑既鏡頭流出 被塑造成搞破壞 更殘酷既事實你外國班企係道德高地既人係真係會轉向
並非話示威者錯 本人死也不割 而係好多畫面係我地明 但其他人唔明 而有部分行為係真係欠缺正當性
而要收割政治利益既政棍 係真係左右到香港人權與民主法案

元朗POPO事件對市民而言 係一個普通市民突然拔槍開槍射向人群 大家先知佢係黑狗
仲有健仔嗰槍 絕對會加強法案理據 依加洗走哂 得返示威者暴力鏡頭
懇求外國文宣組/英文好既手足 幫手推返起依兩年事 幫手解釋不同被誤會既事件

二. 民意
好多好多意見話 民意冇撚用 民意幫到你咩 民意幫到你打狗抗爭咩 民意有用一早200萬人出黎就搞掂啦 洗咩搞到依加依個地步?
林鄭政府 賣港黑警 係一個活生生既例子 冇民意支持既政權 軍政府 被民眾唾棄 過街老鼠
(我盡量唔用咁多主觀形容 你知啦 對住班仆街點撚樣忍呀)
而一個冇民意支持既政權一直惡到今時今日 只因民意之外佢仲有一樣 市民 示威者 都冇亦可擁護既武器：極權
香港市民冇極權 唔擁護極權 除此之外 只有民意 200萬人上街反對惡法而政府視若無睹 並非民意無用 而係極權當道
問心 沒有民意背後支持 成場抗爭走不到今時今日
當香港示威者被民意唾棄 失去支持 抗爭如何走下去?
「民意早已歸邊 此時此刻會動搖既民意 不要也罷」 曾幾何時 我都講住同樣既說話 幾咁瀟灑 我地為公義而戰 大義凜然
後來我發覺自己係同溫層太耐 即使當初民意有幾大有幾支持示威者 重心在於佢地反對惡法 不齒林鄭政府黑警所作所為 而支持反抗 但講到毫無保留咁支持抗爭者就值得思考
出黎既抗爭者 咩崗位都好 我相信係做到核彈都唔割
但其他人呢？甚至係只會係有不反情況下上街既人呢？我相信當中有人係核彈都唔割
當然亦有人唔係咁諗 請明白支持抗爭同支持示威者係冇任何必然關係 (下面講神獸裝修會講詳細D)
漠視民意既後果大家正正係見證緊 請記住民意可能冇實質即時作用 但民意任何時候都重要

三. 有關神獸裝修
我本人支持有原則既神獸裝修 好阻膠係咪？老實講 今次今日仲撐狗撐港共既人人得以誅之 但係我地支持既民意自由 免於恐懼既自由 所以我地一定要有原則
原則好多PO有講 我唔再花唇舌去講
老老柒柒 我真係冇咁高尚去諗班仆街死唔死 我不知幾撚想幫佢地大裝修 做人最緊要有裝修
我只係考慮大局 每種行為可能引致既後果 我唔想輸 我想同你地一齊嬴 我想係煲底見到大家
大家記得嗎？黃藍是政見 黑白是良知
眼見黃藍不同 就召喚神獸 我地屌721 黑警濫權既同時 我地點可以因為黃藍就召喚神獸?
我甚至目擊神獸不同意見過程中誤傷隔離街坊 如果連街坊都驚你 仲點做到街坊見到未威者係安心放心 見到綠狗先會驚嗰種情況
咁樣雖然遠遠不及721窮兇極惡既恐襲 但我地並不是文革批鬥呀
好多好多依D畫面流出既話 真係百辭莫辯
當然對方如果動武/打算動武/手持武器 唔該搵埋我教化佢
個人認為本身黃/淺黃嘅人會繼續黃 唔同意政府做法
但繼續落去唔自制 佢地就已經分唔到示威者係黑定白
到時黃/淺黃都唔同意未威者行為時就真正壽終正寢
知道政權黑暗嘅人係唔會突然盲 所以我話本身黃/淺黃嘅人會繼續黃 唔同意政府
但唔同意政府同支持未威者係冇必然關係 兩者冇掛勾

最後最後. 主觀方向
眼見外面有好多不同爭論 爭持不下 不如大家定個共識 唔洗日日嘈 又捉三毛又捉風向撚又捉分化撚
強調返係主觀方向 非大台 非風向 唔岩聽可以無視 你屌我都冇所謂
忍手八日 神獸有原則地出 唔同意見/冇作出任何傷害者 從來唔係神獸原意
裝修有道 唔好造出一種只會四圍破壞既現象 但打人福建/斬人鄉黑/包庇黑警 依D對社會貢獻良多 值得社會大眾不辭勞苦去攸義工
更重要係開花/抗爭目的 要非常清晰地帶出五大訴求 反緊急惡法 反反蒙面惡法 帶俾全世界知 我地係有好清晰既訴求仲抗爭緊
太多次反對通知書 變左被逼一出就打/退 焦點去曬同狗對峙/裝修
局外好多人唔知你做緊乜 只係知你地裝修/ 同POPO對峙 俾人驅散 好失焦
即使我自己幾知道自己見的係咩都好 人地唔知/失左焦 都係無用架

香港人 我地無退路 唔可以輸

長文冇人睇

push

Tui

推

P牌仔

反抗

推，兼留名

推一推

Push

幫你推，雖然推唔到

我覺得可以減少暴力情況 但唔係完全停哂 例如神獸真係唔好係唔係都召喚啦 對家真係開拖先 我地先召喚，裝修既話黨鐵，福建佬呢啲一定要keep住，其他真係唔好亂開戰線

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

真係要冷靜啲
但點都唔割！

好文必推
TLDR重點 :
keep住文宣 民意
有原則地裝修
強調抗爭目的
兄弟爬山 各自努力 一齊贏
唔係休息日啊喂！！！

唔好比仇恨控制我地 對面拎武器我地先自衛
藍嘅罷食 紅黑先裝修

淨係睇紅字都覺得你篇文好廢

我想推

「獨立批判思考 切忌人云亦云」

睇曬！
而家唔係收手嘅時候， 而家係修正嘅時候！
所以黑裝修紅裝飾係正路！
神獸應只對兩種人
1.持武/動武者
2. 黑警

Agree

幫推樓主呢篇文既內容
我同幾個FD都討論過
但始終有人認為會繼續咁做
可能比仇恨沖昏左頭腦
或者我地無佢地睇得咁睇透
但都想大家明白和勇不分唔係得個講字
有時要互相接受意見先可以互相補位
咁先可以走落去
希望可以勇時勇和時和 收放自如
唔知所有和勇對我呢段說話啱唔啱聽都好
只係想大家諗清楚 我地點先可以嬴
我唔相信和理非一日可以嬴亦都唔相信勇一日可以嬴
所以要勇既時候我會勇
要和既時候我會幫大家KEEP住twitter retweet

神獸又好，裝修又好，最重要係有原因
之前已經好多手足講左對等原則
人地出手先/有武器 唔撚駛諗一手一腳一春袋啦
但係影下相 屌幾句果d 就唔好晒時間喇，出得黎應該自己包好d
裝修要有目的，唔可以有個中字就做義工，check 清楚定好目標先去做，做完畫隻龜解釋下俾media 知
同埋各區咁多保皇辦事處，整晒再諗其他啦
民政處果d 大樓依家要小心，好可能收埋d 狗係入面衝出黎

Pish

up

聽落好阻膠 但我地唔可以淪為同敵人同一種人
唔係咩道德潔癖 我個人好撚冇道德
而係為大局 未去到嗰一步

另外民意真係要keep ga
成日都話要睇歷史
有咩人起義係唔睇民意ga?
我諗有好多勇武手足都講過，好對唔住天琦，五年前我地跟唔上！
依家民意係一路進化緊，你諗下如果係六月做裝修，你驚唔驚d 民意無晒丫？
喱段時間文宣組真係好落力，大大個credit 要俾佢地
但係消毒都要時間消化，同埋勇武唔衝果陣其實都可以做下文宣。 tg 有個bot @TwitterHelpBot , 唔該真係每晚得閒入去做retweet, 文宣組連五常法都識知道無人有心用twitter, 每晚放task 出黎，我地剩係like 同retweet 就得，當我地白痴咁教ga 喇幫幫手，每晚十分鐘丫

多謝手足
其中一個重點係文宣 本地加國際
本人不善辭令 篇文帶唔出
我地一定要將我地行為正當化
帶俾人睇看似盲目破壞暴力中嘅正當性

狗仔都有做依樣野架 只係佢地係錯誤中指鹿為馬 經不起質問

推！

走得太前
但係我會諗冇五年前嘅事 促進唔到今時今日嘅進化
另外文宣手足我係真心佩服 一班人默默付出